五月尾去北京，除左長城天安門故宮天壇仲有咩去

平反六四

頤和園 王府井 南銅古巷

小心霧霾

啲club點

頤和園 圓明園 十三陵
人民大會堂
鳥巢 水立方
香山 後海

十剎海 （唔知點寫）

北海公園，有閒情逸致既值得你去走一走